其實點解非洲啲人唔食番自己啲屎

佢地成日唔食菜 消化能力應該好差
屙出黎啲屎應該好多營養都未吸收
點解佢地唔學動物咁
食番自己啲屎進行二次消化

大把港仔咪又係唔撚食菜 有口話人冇口話自己

你食lo

我又唔係冇錢食野

無野落肚屎都無得你食